iOS app點知道你喺邊

飛行模式，開WiFi兼VPN，閂GPS…
三國無雙斬都仲可以知道我喺chi na嘅？

iOS個私隱設定係咪廢ga？

SIM card wifi render

有抽sim卡走…都無用…

有無解決方法

VPN

你個vpn廢

打完呂布開始卡關

IP address

解決咗 唔關VPN事
真係 SIM card wifi render事